《大個女》歌詞一問

陳奕迅

大個女

作詞：林夕
作曲：C.Y. Kong
編曲：C.Y. Kong
監製：Alvin Leong

其實係呀 係呀 你未有牙架
卻謹記別說謊 應小心甩了大牙
係呀 你好嗎 你就說話架啦
你在陪我講心嘛

時光會逼你這副萬金之軀
競逐世上各樣乜乜之最
你若決定要做最尾一名絕對允許
人生這可怕的染缸有所有污垢要面對
人轉眼將會大個女

能變成李英愛能變邊個人也相親相愛
飄過了大海 願風風雨雨都可以避開
你還要戀愛 我還記得愛兒女所愛
早習慣看開 你易容還是可愛
最重要心記得要開 來競技角力賽
最終不管輸贏都 一般可愛

其實係喎 係喎 你未算傻架喎
你使到父母親 彼此都加倍諧和
係呀 你叻啦 你未有哥哥
你來提我添丁喎

時光會逼你這副萬金之軀
競逐世上各樣乜乜之最
你若決定要做最尾一名絕對允許
人生這可怕的染缸有所有污垢要面對
人轉眼將會大個女

能變成李英愛能變邊個人也相親相愛
飄過了大海 願風風雨雨都可以避開
你還要戀愛 我還記得愛兒女所愛
早習慣看開 你易容還是可愛
最重要心記得要開 來競技角力賽
最終不管輸贏都 一般可愛

最重要心記得要開 來競技角力賽
最終不管輸贏都 一般可愛

——————————

未有哥哥？之後又添丁？

即係話佢出世之前都未有男丁
咁個女出世之後提佢生多個囉

哥哥？

比喻黎 歌詞唔使下下畫出腸

冇哥哥咪要個細佬囉弱智

你叻啦 最早出世最大係你啦 係喎提醒左我你冇呀哥陪你玩 咁咪要生返個細佬比你

我咁樣解讀

未有？

有乜問題？